Список журналов ВАК по специальности 2.3.5
==========================================

Список подготавливается полуавтоматически из pdf файла ВАК.

Итоговый, доработанный вручную файл:
(vak-journals.ods)[file://home/ps/data/ps-sync-5/pubs/vak-journals.ods]
